柒婆仲想龜縮到幾時

要4:30 ，仲未出嚟回應市民嘅訴求，官逼民反?

已經4:30*

堂堂一個特首香港發生咁大件事點解仲可以匿埋